其實男仔個心都好難觸摸

一個考試就冇曬溝通
我以為你會搵翻我
但你post 嘢都冇諗住contact翻我:(
之前又傾得咁好:(又話唔會blue tick 我:(
我可以點:(
利申:佢係毒L

女性先難捉摸

睇係邊啲啦~

你囉

點解一定要佢搵返你呢？
可能人地毒丁怕羞

咁唔係一定嘅 不過我驚成日係我搵佢佢會怕煩:(

啱呀:(

咁都負皮我

咁又係 隔住層皮又真係觸摸唔到

由得佢啦 同啲毒撚一齊悶到你pk

男仔唔觸摸心都得，觸到條丁就會聽你話。

唔會架:( 佢個人on9得泥我覺得幾好笑

你搵佢唔得既?
不過多數係覺得你對佢有野
然後仍對你無興趣

得呀我有搵佢架
可能係啦唉
但明明之前唔係咁

講真，女仔先難，唔知佢地想點。

曖昩嗰時點都會諗唔透嘅

肯定你太樣衰

怕煩佢就唔覆你啦
試下先 好過等佢搵你啦
人地都怕煩到你

靚就唔係架喇

等我諗下講咩好先

條仔一定係高佬啦

點解你唔主動少少呀

死5p

175到掛

好主動架喇
都要佢接落去嘅......

我同樓主嘅情況都差多
因為最近忙而考試又多,少搵咗個女仔
到搵佢嘅時候又好似對我有啲冷淡...
搞到都唔太敢再搵佢傾偈

其實男同女都係，唔搵你多數都係冇興趣，好過同你傾搞到你以為自己有機啦

講就易，人地都冇覆仲係度死纏爛打，自己都覺得自己煩

終於有人明
可能佢都等緊你呢
你搵佢佢點會捨得唔理你
gogogo!!!

如果佢得170你仲會鍾意佢咩
矮撚應該送哂入去集中營

一定係咁啦
咁鐘意高
街邊d燈柱都會得啦

170都可能會 但如果係150-160我諗樓主眼尾都唔會哨下佢

老實講都係

Ok 矮撚集中營ready

或者可能其他巴絲講得啱
對你冷淡可能暗示叫你唔好再煩佢呢?
我唔想最後有壞嘅回憶
但之前同個女仔真係有feel傾得好開心
好唔捨得

我都唔捨得
冷淡可我都諗過
但現實講嘢點先？

我同你情況一樣
我同我好感既對象都係發生上面既事
係無啦啦hea我已讀不回我 之前仲以為有機會 但現家無了

放低到未
好想喊
但欲哭無淚

我日日反工都見到佢 點放低到
成日係到諗 如果可以反去之前 我一定唔會主動拎佢電話
咁樣就唔會發生太多事

好彩完咗sem
不過其實都想見到佢
做普通朋友都好
如果一開頭冇同佢keep chat 咪好囉
個心好痛
點解得我咁上心

You never walk alone 同你情況一樣
所以完全明白你心情
個陣以為自己得米 點知就慢慢開始hea尻我已讀我
以為自己煩到人 點知原來對方話 有緊要事都會覆到既
咁樣仲可以講到乜

無啦啦唔理我 又叫我唔好再搵佢 又唔肯同我講發生咩事 好掛住佢 依加晚晚發夢都見到佢

差d以為自己開post
之前傾得好地地，無啦啦勁少搵我
然後我隔左一排先搵下佢，佢就話呢排好忙
咁我其實都知佢呢排有野忙緊既
但見佢間唔中都有online下，不過就係已讀不回我囉
好難捉摸啊 搞到我唔敢再搵佢了

只可以講唔想為咗佢將自己放到咁低
你唔開心嗰時可能佢開心緊
都唔會明你
真心佢覺得你send嘢比我然後要怕佢已讀然後真係會好開心咩

咁你呢個起碼都比咗啲反應吖

佢話忙都好過你明知佢得閑佢都冇諗過搵你:(

應該似係

摸佢碌鳩會易好多